有冇住左廿年以上ge紅磡撚係未食過時新?:o)

時薪有幾多

時新快餐呀

gag???

開響殯儀館附近，仲要中午先開

其實唔好食

係幾好食 對窮撚黎講偏貴

佢d漢堡扒同我係澳洲超市自己煮既一樣

唔好食

openrice吹捧既伏店

個漢堡扒 似山竹牛肉多
價錢又越來越貴

真係望個業主加租趕撚走佢

以前坐紅磡火船仔時食過 個時碼頭好近下

而家變左馬路了

係好食喎，咩吹捧

自己唔鐘意食就當人地都一樣

大把新界港島撚特登去食

以前未紅果時正好多
星期日下午茶都係得兩檯客
(連埋我)
直接水吧俾埋錢
又有早餐食
依家唔休做
改左開11點

覺得一般
有其他人吹到咁大